帶箘的中國人改編自勇敢的中國人

做個帶菌嘅中國人
食過野味好過做人

其他求巴打幫手

你又邊間教會

食過野味先算食神

小弟不才，唔明？

呢句諗過

唔岩音。。。

做個帶菌嘅中國人
食慣野味走去害人

国歌法就成立，要改歌詞就快啲改

我病毒一身

我病痛一身

肺炎惹一身
恐怖過豬瘟
輸出中國鎮

樓主係創意台開多個po